煩屎果陣點做好

我唔叫雞

唔諗啊

有咩煩惱

工作問題

瘦又話無肉 肥又話多肉 中間又話兩頭唔到岸 靚仔又話無本心 柒頭又話頂唔順 矮又話侏儒 高又嫌身高差 著得潮又話懶型 著得柒又話人乞衣 賺得錢多又話自己襯唔起 賺得少錢又嫌要捱苦 中間收入又嫌人無公屋又無私樓 有性慾就話人咸濕 無性慾就話人gay 唔識氹女又話悶 識氹女又話花心